是咁的，我老婆有左

如果有留意車post 既咁多位ching
都知我前年結左婚
雖然一直都好鐘意小朋友，
但始終都係想過多兩三年，闖多幾年先

本身我屋企環境唔錯既，老豆老母都有資產淨
而我老婆算係富家女，同我結婚之後先無司機接送
我自己就係出面打份工，叫做有d成績
夠我買一兩架跑車玩下

但係正當我老婆忽然同我講有左，我真係慌多過開心
一直我既打算都係專心做多幾年野，搵夠錢，真係生活無憂先計劃生育。而家個心好亂，
老婆要我賣一架車，只准Keep 四架，又話個仔未出世已經要洗我一球

送架俾我 唔洗煩

關我地撚事

吓？你個BB冇右㗎

佢老婆有左又唔係佢個BB有左
咁佢個BB緊係無右=.=

想放售E46 M3 開蓬
3字棍波 芥辣黃
已rebuilt 機器，有無興趣？

收皮啦好撚煩呀屌你老母

呻下姐

結婚果陣無溝通過幾時生㗎咩

我都講過好多次過兩三年，比我闖多幾年先
佢又話我拖佢時間
我地一直有計安全期，但係個晚唔係
我攞盒套出黎佢又話唔洗，食左藥
佢平時無食開
點知原來呃鳩我